八達通個oepay app係咪壞左

過唔到錢去錢行，一去轉錢去銀行嗰版淨係出住句 “正在處理你的銀行轉帳設定”...有無ching知咩事？

Same

之前出過email 要跟佢程序做
先可以開返DDA 功能

Thx 個email係邊搵？

你自己個登記email

無收到email

介唔介意俾我睇下個程序點做？thx

如欲恢復及繼續使用DDA服務，閣下必須由已登記的銀行賬戶，透過銀行網上理財或流動理財應用程式，經「轉數快」轉賬港幣1元至閣下的O! ePay賬戶。如閣下未能於2018年11月30日或之前完成轉賬，該DDA服務將會被取消。

轉賬只須幾個簡單步驟：
以閣下的手機號碼於八達通App登記賬戶綁定服務;
登入閣下已登記的銀行網上理財或流動理財應用程式，轉賬至閣下的O! ePay賬戶*。

*於收款人一項，輸入(i)閣下用作登記O! ePay賬戶的手機號碼，(ii)選擇八達通卡有限公司(949)，然後(iii)輸入轉賬金額港幣1元。
完成核實程序後，本公司將通知閣下。如有任何查詢，請致電八達通顧客服務熱線 2266-2222。

如閣下已恢復或取消DDA服務，請毋須理會此電郵。

感謝